緊急！突發！旺角遊行小心！

推

push

睇撚住呀

睇狗呀！

唔止咁少架，仲有三四架嚟唔切影

勁撚多

推呀屌

我到左旺角
其實大家喺邊gather

行就算，有野搞轉場先